入嚟放低你隻貓食緊嘅保健品

大家討論下食過咩保健品係真係有效 有好多寫明係寵物用嘅保健品價錢超貴 品質又冇保障

我隻貓食過:
lysine 係因為佢細個好多眼水所以食 可以保養支氣管 食開有用就一路食落去

魚油 食完啲毛真係滑咗 但係要小心選擇同埋計食用量配以維他命E 如果唔係食用過量會有害

益生菌 我隻貓腸胃麻麻所以一軟便就要俾佢食 依家食緊汪貓 大家有冇咩牌子推介？

係騙案細個超乖依家好寸

咁樓主有咩牌子建議？？
我平日都冇俾過我果隻食所謂既保健品

Lm睇相

Lysine我覺得如果你隻貓平時冇眼水或者打乞嗤唔係好需要俾

魚油對貓有好多功效 都幾建議俾 食一個禮拜左右就會feel到啲毛滑左 魚油食緊Solgar牌 係iherb買平靚正 普通成貓每日攝取EPA+DHA唔超過600mg就可以 但係如果隻貓食完有軟便就隔日俾 同埋揀小型魚提煉出嚟嘅魚油冇咁多重金屬污染安全啲

記得記得食魚油一定要配維他命E 2iu@pound@day 大約一星期俾一次 維他命E過量應該冇咩壞處

滿足你

謝

推

有咩益生菌推介